到底611有乜用？

你要set物資點解唔612set?
無論611/612都一定有狗報好晒陣
如果想611阻住建制派入立會會唔會太天真，淨係靠勇武派點做到
又有300幾個義士被拉左，611好可能唔會去，但佢地會去612
我地根本唔夠人打班狗，好大機會比狗圍，佢地有電台，總部指揮
如果我地611比狗拉，咁就真正end game啦
旺角街又窄，又多橫街，又有天琦、Ray Wong
都係打到5點，因為我地會累
班狗有輪班
淨係去瞓/守，不如保留體力
唔好白白犧牲，我知道夠多政治犯啦

自己香港自己救

DIE FOR HONG KONG

不如先問
你有乜用

係無乜用，不過已經有不成功便成仁既心態

所以反正係屋企都冇用
不如出黎坐下
起碼曾經有用過

當然出啦
而家係講緊611定612出